msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 1970-01-01 00:00+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko\n"
"Project-Id-Version: mask-network\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2024-10-13 23:58\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: mask-network\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 468872\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /[DimensionDev.Maskbook] develop/packages/plugins/Collectible/src/locale/en-US.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 956\n"

#: src/SiteAdaptor/Shared/DetailsCard.tsx:96
msgid "{0} Platform costs"
msgstr "{0} 플랫폼 비용"

#: src/SiteAdaptor/Shared/OfferCard.tsx:121
msgid "<0>Expires in </0>{0}"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/Card/Collectible.tsx:191
#: src/SiteAdaptor/CardDialog/CardDialog.tsx:56
msgid "About"
msgstr "정보"

#: src/SiteAdaptor/Card/Collectible.tsx:194
#: src/SiteAdaptor/CardDialog/CardDialog.tsx:58
msgid "Activities"
msgstr "활동"

#: src/SiteAdaptor/Shared/DetailsCard.tsx:91
msgid "Blockchain"
msgstr "불록체인"

#: src/SiteAdaptor/CardDialog/CardDialogContent.tsx:163
msgid "Change NFT PFP"
msgstr "NFT PFP 변경"

#: src/SiteAdaptor/index.tsx:189
msgid "Collectibles"
msgstr "수집품"

#: src/SiteAdaptor/Shared/DetailsCard.tsx:88
msgid "Contract"
msgstr "컨트랙트"

#: src/SiteAdaptor/Shared/DescriptionCard.tsx:57
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: src/SiteAdaptor/Card/Collectible.tsx:192
msgid "Details"
msgstr "디테일"

#: src/SiteAdaptor/index.tsx:184
msgid "Display specific information of collectibles in OpenSea and Rarible, make an offer directly on social media."
msgstr "OpenSea 및 Rarible에서 수집품의 정보를 전시하고 소셜 미디어에서 경매합니다."

#: src/SiteAdaptor/Shared/OfferCard.tsx:123
#~ msgid "Expires in"
#~ msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/Shared/ActivityCard.tsx:137
#: src/SiteAdaptor/Shared/OfferCard.tsx:105
msgid "From"
msgstr "보낸 사람"

#: src/SiteAdaptor/CardDialog/CardDialogContent.tsx:117
msgid "Load failed"
msgstr "로딩 실패"

#: src/SiteAdaptor/Shared/OffersList.tsx:74
msgid "Load More"
msgstr "추가 로드"

#: src/SiteAdaptor/Shared/DetailsCard.tsx:82
msgid "Mint Address"
msgstr "민팅 주소"

#: src/SiteAdaptor/CardDialog/CardDialogContent.tsx:175
msgid "More on {0}"
msgstr "{0}"

#: src/SiteAdaptor/CardDialog/CardDialog.tsx:50
msgid "NFT Details"
msgstr "NFT 세부 정보"

#: src/SiteAdaptor/Card/Collectible.tsx:156
msgid "NFT is not minted yet."
msgstr "NFT가 민팅되지 않습니다."

#: src/SiteAdaptor/Shared/PriceCard.tsx:70
msgid "No Listings"
msgstr "리스팅 없음"

#: src/SiteAdaptor/Card/Collectible.tsx:193
#: src/SiteAdaptor/CardDialog/CardDialog.tsx:57
msgid "Offers"
msgstr "오퍼"

#: src/SiteAdaptor/Shared/PropertiesCard.tsx:86
msgid "Properties"
msgstr "속성"

#: src/SiteAdaptor/Card/Collectible.tsx:272
msgid "Sale ends in {0}"
msgstr "세일 종료 시간: {0}"

#: src/SiteAdaptor/Shared/ActivitiesList.tsx:45
msgid "This NFT didn't have any activities."
msgstr "해당 NFT에 대한 오버가 없습니다."

#: src/SiteAdaptor/Shared/OffersList.tsx:62
msgid "This NFT didn't have any offers."
msgstr "해당 NFT에 대한 오버가 없습니다."

#: src/SiteAdaptor/Shared/ActivityCard.tsx:149
msgid "To <0>{0}</0>"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/Shared/DetailsCard.tsx:87
msgid "Token ID"
msgstr "토큰 ID"

#: src/SiteAdaptor/Shared/DetailsCard.tsx:92
msgid "Token Standard"
msgstr "토큰 표준"
